今晚台積電升穿85蚊，老衲請連登仔食阿翁鮑魚

LM

吃香煙得唔得

衲dee 幾時過左黎財經台

睇者有份

唔好燈呀，我加左注。

留名